有冇人讀U讀到好似 catch me if you can 呢套戲咁

成個過程好似呃緊人咁
極少上堂
test exam 靠source
group project 出最少力
根本冇學過幾多野
宜家已經yr 4
瞞天過海咁偷左個degree
不過出黎做野就仆街

識人由Y1到Y4都係由男朋友做晒所有功課

女子無材便是德

Me too
GPA仲有4.X
覺得好對唔住啲俾心機讀書嘅同學

無上過堂
考試靠個Fd一日教學
唔係我

咁係你真係有料

有
Gpa2.6 grad
完全唔知讀咗啲咩

好你少少
2.89

唔係專科冇所謂啦

2.9 唔係好少少咁簡單啦

學識r source

當年我都係咁畢業。過來人就畀啲建議你地，其實咁樣有壞處，不過好睇你第日做咩，如果你第日做野都會用返相關既知識，要考牌既話，就畀啲力，第日interview問你少少technical既野你起碼都識答。睇吓想做咩工，睇吓佢地有咩requirement，之後就盡可能攞相關既經驗。

利申：8月失業，依家仲hea緊。

讀書返工都係咁

出到嚟返工 更加要啦 唔通真係講實力咩 做到套戲咁先會係社會生存到同成功

啊許冠傑好似話佢當年讀hku都係死左去唱歌

何家個女。港大無hon畢業

2nd low或以下既人都係咁架啦

我返工都係咁，做到中高層五萬幾一個月，
但其實乜撚都唔識，不過我見工技巧呃到人，
每個月的月尾都打劫黨鐵做薪金大盜

人地靠自己實力用八達通do翻黎

咁都唔係才？

大盗有咩技巧可以分享

人哋熟嗰範就唔好講嗰範；
佢唔識嗰啲就不停講，咁人哋就覺得你好有料

咁如果人哋見工問緊你佢自己熟嗰範；你點樣轉移話題去自己熟嗰啲？

執生啦屌

邊一行

工程